([hojocn上的链接](http://www.hojocn.com/bbs/viewthread.php?tid=96878))  

source:  


更多信息：  
https://ddnavi.com/person/6316  
https://ddnavi.com/person_tag/北条司/  
https://ddnavi.com/tag/シティハンター/
https://ddnavi.com/tag/シティーハンター
#アニメ
#シティーハンター
#マンガ
#映画    #映画化
#北条司
#キャラクター
#シティハンター
#イベント
#声優
#ドラマ
#ジャンプ
#スピンオフ
#えすとえむ













https://ddnavi.com/interview/394240/a/  从 "城市猎人 "到 "天使之心 "的结束! 从 "城市猎人"到 "天使之心 "的结局！冴羽獠32年的守望相助[访谈  
    https://ddnavi.com/news/366911/a/，凄腕の始末屋から父の顔へ「エンジェル・ハート 2ndシーズン」”家族愛”名シーン・ベスト3  
    https://ddnavi.com/news/394096/，小室哲哉「『GET WILD』は1番ひとり歩きしてくれている親孝行な1曲」 祝『エンジェル・ハート』完結!! 【インタビュー＆寄稿】  
    https://ddnavi.com/news/248661/，冴羽が実写で登場！ 大ヒットマンガ『エンジェル・ハート』が連続ドラマ化決定！  
    https://ddnavi.com/review/399722/，無類の女好き！ 伝説のスイーパー「冴羽獠」の32年間にどっぷりハマる！『シティーハンター』から『エンジェル・ハート』まで！  
    https://ddnavi.com/news/518155/a 劇場版『シティーハンター』で描かれなかったエピソードも追加。ファン待望の小説版が発売！  
    https://ddnavi.com/news/274040/a ドラマ「エンジェル・ハート」ついに最終話目前！ ファン感謝イベントに上川隆也＆北条司も登場  
    https://ddnavi.com/news/447346/ 『シティーハンター』劇場版新作アニメ特報も——冴羽獠、魅力全開のムック本  
    https://ddnavi.com/news/208485/a/ 『シティーハンター』のパラレルワールド『エンジェル・ハート』に見る、愛に溢れた人生の秘訣とは？  
    https://ddnavi.com/news/590580/，冴羽獠と“謎解き”に挑戦!?『シティーハンター　狙われた天使のレクイエム』が始動。吉祥寺の街を駆け巡ろう！  
    https://ddnavi.com/news/245508/ 『シティーハンター』生誕30周年記念！ あのお馴染みの豪華キャスト陣が再集結！   

        https://ddnavi.com/news/264425/a/, 原作ファン必見！「シティーハンター30周年記念 北条司原画展」開催  
        https://ddnavi.com/news/262771/a/, 『エンジェル・ハート』ドラマ化記念 スペシャル・エディション発売！上川隆也と北条司の対談も収録  
        https://ddnavi.com/news/445940/, 『シティーハンター』新作劇場アニメに大反響！「嬉しさのあまり泣いた」  
https://ddnavi.com/news/230138/ ミキの眼が持つ不思議な力とは！？『エンジェル・ハート　2ndシーズン』新章“ミキビジョン編”が見逃せない  
https://ddnavi.com/news/248746/a 北条司「未だに応援してくれる人が居てびっくり」 30周年『シティーハンター』×35周年「吉祥寺パルコ」 スペシャルイベント開催！  
https://ddnavi.com/news/516079/a 『シティーハンター』全32巻が読み放題！ 劇場版チケットやブランケットプレゼントも  
https://ddnavi.com/news/477875/a 「昔を思い出して泣けた…」新作劇場版『シティーハンター』特報映像にファン大興奮  
https://ddnavi.com/news/507631/a 「あの頃のリョウちゃんが戻ってきた！」 劇場版「シティーハンター」本予告に歓喜の声続出！  
https://ddnavi.com/news/452446/a/ 「シティーハンター」がビジュアル帯で登場！ 大人気警察小説『警視庁公安J』シリーズ  
https://ddnavi.com/interview/403939/a/ 「北条司先生を前に感極まって泣いたのもいい思い出です」『シティーハンター』転生モノを描いた作者の意外な素顔   
https://ddnavi.com/review/519183/a/ 『シティーハンター外伝』海坊主旋風到来！ 悩める客たちの「XYZ」を受け止めろ！  
https://ddnavi.com/review/474918/a/， (1)单孔射击 (2)100吨的锤子 (3)生木克里克。 如果你在《城市猎人》的世界里转世，你希望看到什么？  


 https://ddnavi.com/news/371730/ リンクする2つの物語「警視庁公安Ｊ」シリーズ・「警視庁組対特捜Ｋ」シリーズ【鈴峰紅也インタビュー】  
https://ddnavi.com/news/245508/a/ 「北条司先生を前に感極まって泣いたのもいい思い出です」『シティーハンター』転生モノを描いた作者の意外な素顔  
https://ddnavi.com/news/342320/a/ 北条司と井上雄彦が、あの名作の裏側を語る！　超豪華師弟対談が実現！  
https://ddnavi.com/news/321956/a/ 東京・吉祥寺で一番美味しいプリン！？ CAFE ZENON名物「YAMANAKAプリン」が漫画家・北条司描きおろしパッケージで期間限定発売！  
https://ddnavi.com/news/214236/a/ 『コミックゼノン』最新号が無料で読めるガチャアプリ「マンガガチャ」配信開始！！  
**
**是什么让 "城市猎人电影 "在粉丝中引起如此大的反响？ https://ddnavi.com/review/524378/a/  **




『小説 エンジェル・ハート～消えた心臓～』http://www.amazon.co.jp/exec/obidos/ASIN/4198644691/dddev02-22/  



https://ddnavi.com/book/4198644691/ 小説 エンジェル・ハート ~消えた心臓~ (ZENON NOVELS)  
https://ddnavi.com/book/490524644X/ エンジェル・ハート ドラマ化記念 Sp (ゼノンセレクション)  
https://ddnavi.com/book/4778032578/ 漫画が語る戦争 焦土の鎮魂歌 (小学館クリエイティブ単行本)  
https://ddnavi.com/book/4323064039/ 戦争の傷あと (漫画家たちの戦争)  
https://ddnavi.com/book/4199800077/ 北条司クロニクル~叙情詩の軌跡~ (ゼノンコミックス エコゼノン)  
https://ddnavi.com/book/4087030822/ CITY HUNTER SPECIAL 2 (JUMP jBOOKS)  
https://ddnavi.com/book/408703058X/ CITY HUNTER 2 (JUMP jBOOKS)  
https://ddnavi.com/book/4087030555/ キャッツ・アイ (JUMP jBOOKS)  

4918

mag:
https://ddnavi.com/person/6316/backnumber/

https://ddnavi.com/davinci/backnumber/281/
    ダ・ヴィンチ2017年9月号, 特集2 『シティーハンター』～『エンジェル・ハート』完結！冴羽獠が見守った32年間

https://ddnavi.com/davinci/backnumber/274/ 
    ダ・ヴィンチ2017年2月号, 相思相愛の激レア対談! 北条 司×清水依与吏

https://ddnavi.com/davinci/backnumber/252/
    ダ・ヴィンチ2015年4月号, 特集2 あの日、素直でいられなかった。僕／私の心を溶かすラブソング back number特集

https://ddnavi.com/davinci/backnumber/118/
    ダ・ヴィンチ2004年2月号, davinci pick up 『ANGEL HEART』北条司

https://ddnavi.com/davinci/backnumber/86/
    ダ・ヴィンチ2001年6月号, コミック ダ・ヴィンチ：北条司 その尽きない魅力




https://ddnavi.com/person_tag/北条司/  

https://ddnavi.com/tag/シティハンター/  

--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处